阿Joe，今鋪我就橕你啦！

繼續出多啲計仔，搞好Web版同繼續請人去整新app。你唔咁樣做啲高層同大眾會員又點知道你究竟有幾咁無能同埋點搵原因炒柒你呢？
繼續放多啲資源去搞，因為即使而家你點樣改變都好，LIHK已經開始成氣候而高登已經氣數已盡，你而家開始放資源心力想去扭轉局勢咁樣就只會加快高登既衰退，到時LIHKG就唔會同你平分天下而係成為網絡界既霸主！

我起呢到衷心咁多謝阿Joe你選擇跪低求會員返去，當初HKG+係咪都係咁求過你唔好消滅佢地？

早知今日，何必當初？

有時真係忍唔住笑

老實講，第一次見佢將個姿態放到咁低 仲逐個逐個回 承諾乜都肯改 有時諗諗下都覺得佢幾慘

不過可惜高登主體都過晒黎呢邊，我諗都冇咩可能返到去 更加唔想辜負連巴既一番心血

最撚好笑既係前幾日都仲要擺款同人講高登無事仲寸柒柒咁，一日唔到死都唔肯改app同web要出事先來想補獲，出道歉聲明...
佢老母生完佢出來知佢咁撚矮同似草泥馬，又係咪可以塞返佢入個閪到當無生過佢？
一係你就同我型到底啦，型完兩日粒水認錯？
算乜撚野男人呀？

除非佢整個個新app係超世代改變，如果唔係我都諗唔到LIHK啲人點解要轉返去，特登受佢氣？

支持阿joe搞好啲個app，等啲5毛打手係嗰邊做野都方便啲，唔會過黎吖嘛

慘？一間公司嘅合伙人，畀人屌咗幾撚多年個UX做得差，菊花巴整個chrome plugin，android同iphone有其他巴打唔收錢幫高登鋪靚晒啲嘢，當中如果計返man hour嗰度，大拿拿夾埋過百粒唔止。

就算係睇apple/google喱啲國際大公司，見到有利自己嘅技術都會去買起人哋，哪怕係買咗係為咗唔畀人用。但好明顯，喱個高登CEO既係無錢，又係無謀，幾年前已經為web版燥底過，UX講嘅大大話話係喱5-6年嘅事，但係身為IT界嘅佢，又成日攞高登出嚟抽水嘅佢都唔知（好似係），更加抵佢失敗。

阿joe應該揾燒山叫佢用youtube支持高登

先唔好講佢有無錢買/整，HKG+資源咁撚窮困都做到個咁成功既app，佢咁撚大間公司會無錢整？係佢條仆街根本無心搞，覺得高登就算hea搞都可以千秋萬世，當班會員可以狗咁撚，洗乜花盡腦汁整，俾少少錢叫人搞都已經廢撚事
而家咪抵撚死囉，你賣定層樓攬住畢錢過世啦早洩，你好快俾人炒